一人一件令你覺得對方鍾意自己嘅事

分享吓
有時候唔知係咪自己太自戀諗多咗

話掛住你 點知原來同條條女都咁講

摸你個頭話好得意

日日搵你傾計
其實佢只係果刻想搵人攝時間解悶

會日日傾電話同埋唔收線咁一齊瞓覺

同我對過眼

碌撚夠粗

門面野

攬住我 會記得曬我講過嘅嘢 日日講早晨
但原來佢根本冇鍾意過我

好多男仔都係咁flirty...

呢啲真係要靚仔先做得....

肯俾你屌

（不過有人陪下傾計都開心嘅）

攬住呢啲真係超級明顯咁都唔係？

我都以為係 佢都知我鍾意佢 但佢後尾開到聲話我地係frd黎架嘛

你真係傻仔嚟 俾人玩緊啦

我知呀 所以我同佢講話以後唔好見了 依家冇聯絡個幾星期啦

講好掛住你

會幫我含撚

你有無直接講過鍾意人，定係一定要人地講

依啲男仔真係好仆街

佢話佢唔會咁快拍拖住 忘記唔到個ex 咁就咪玩我啦

真係好狗.....

呢啲藉口嚟㗎咋即係唔夠鍾意

朋友都會咁講

真係冇試過

我有試過同熟嘅男性朋友咁講

又比人當玩具咁玩 開始有啲仇男

佢只係記性好

帶我見佢啲朋友

我同佢係介乎朋友與曖昧之間

拖手玩鬼屋

有時啲仔都幾口花花 所以唔會放喺心上

都係女仔好

帶你進入佢生活圈

睇係咪淨係同你一個咁做

啱

咁如果keep住揾你傾咗一年半載呢？

佢真係好得閒

係 仲要十指緊扣

都唔一定係鐘意你架唔好跟車太貼

好曖昧
咁都無嘢？

唔知有冇人同我一樣 當鍾意對方既時候 笑點會變到好低
佢講左啲無謂野 但我照笑左出聲
哈哈笑左兩聲之後 佢跟住我笑 明明佢自己講嗰陣都冇覺得好笑
頂 嗰剎那覺得好sweet 兩個人好似sync左咁

靚仔加識flirt
平時食唔少

人醜性騷擾

由識佢個刻就話鐘意第二個

情人節約完你食飯 傾左一排 然後同你講當你係fd

佢肯主動講當你係fd已經好好

我諗冇乜女仔會主動話掛住一個自己唔鍾意嘅男仔

條打靶仔最近晚晚send宵夜圖俾我
唔鍾意我可唔可以放過我 搵第二個啦
再係咁又要發夢夢見你

其實有 仲要唔少

晚晚都記得你唔係無聊先搵你攝時間

我未試過
等我得閒問下啲仔有冇試過中伏先

朋友嗰種同真係鍾意你
feel得到㗎嘛⋯⋯

識左5年以上嘅異性話掛住我會接受嘅
但冇可能識咗個幾月甚至幾日就話掛住掛

Keep住一年半載都唔表白就知咩事啦

你啱 係真係攝時間
佢射後不理 send出黎滿足左自己之後
就唔理我覆唔覆/幾時覆

A1變O2 靠自己

報警

好
我迫不及待想要好好示愛了

唯一一件就係
呢個post 出現過既野😂😂

我從來唔發佢脾氣，又唔會chur佢

毒撚俾女女回望就開始ff

對我講野由粗魯變勁温柔，我話唔捨得佢佢係到偷笑

娘娘

反而成日比女仔玩
唔該啲女仔無意思就唔好對人咁好

我同個frd日日傾左3年
最後畢業佢連相都無搵我影

肯花時間陪我
會主動搵我 share自己嘅嘢
關心我嘅所有嘢

朋友都可以

sorry囉

好sad 曾經熟過之後好似陌生人嗰種感覺好尷尬

Up mud 9

真係超憎啲人搵完我之後又遲覆
唔得閒就唔好搵我啦

直接講鍾意你 但係就係鍾意先唔知應該點

最後都係無一齊到 不過本身係friend嚟所以明白佢嘅
但當時都係hurt到pk

好親密

最佳位置

即係你仆街flirt人又鍾意人囉

冬天比我伸手入佢褸袋取暖
佢冇縮手

哇哇哇超級sweet

sweet條撚
之後有common fd問佢
成日見我同佢出雙入對 係咪一齊
佢話唔係
因為我唔靚

男人摸頭唔係咩好野黎

咁你自己知道自己咩事就improve吓啦⋯⋯

比唔靚仔嘅摸會狗衝返屋企洗頭

內向細膽靚仔都有機會出pool啦 總有女鍾意靚仔毒撚 你肯減肥就有機會 唔減=樣衰毒撚 自己諗

咁前提緊係靚仔/對佢有啲好感先得

呼吸

唔使諗得咁灰喎 你個外表好左自然個人有自信啲啦 咁性格/社交能力都會好啲 性格呢啲嘢其實可以慢慢改善 睇你有冇心去做

日日FaceTime我 陪我打機
陪我傾計
Even佢素顏都會照打黎

點知

同#2一樣 做得呢個都係同條條女都咁做

宜家既我，如果鍾意，應該會直接講架喇
人生太短，唔想再錯過了
因為有時候，錯過左，就真係錯過左

一齊加油啦Ching

又唔係最佳位置嘅，本身都無friend到咁

我都唔知JM9

啱呀 各位巴打摸人個頭之前要考慮清楚..如果唔係會令女仔好反感（定得我係咁諗？）

陰魂不散